中環落得街返行出去啦，你冇人出得啲狗佔晒路

企行人路屌真係...

仲講？沽港元買美元啦！

黑旗